dllm連登仔 大欖隧道單野咪撚玩膠

講撚左幾多次藍絲無腦架啦，好多真心膠，真係會信膠架。

事實係真係有人受傷呀!

一大堆係度推，
話咩巴士司機好波，屈9個巴士司機。

dllm講左幾多次係意外呀

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

我唔理巴士司機原意，有心定無心，而家玩膠同篤灰、自爆有咩分別呀?

大事大非唔好玩膠了 傷左77呀屌

隔離po 仲要上熱門? 咪撚再推、亂比膠同 comment 好無?

大欖隧道出九龍兩巴士相撞

#30 WinterOnFire
我條女坐正九巴最後傷左，唔識好似大家咁開心

呢條死5毛已經想借勢屈9示威者
呢條5毛一年前想老屈大j